［突發+緊急］過關比人拉 求救

我係poly被捕手足之一 已獲現金保釋
我哥哥係油尖旺救poly被捕手足 被控暴動 已獲法庭保釋

我地原本打算今日一家去旅行散心，我順利過到海關冇比人問冇比人停。而阿哥已向法庭申請25號可以離境去旅行，但係因為我地係凌晨機，需要係24號check in過關，佢過海關個陣就比popo捉左，話違反禁制令，全家一同已取消旅行，已聯絡律師應該聽日上庭，而家最怕係佢如果唔比保釋，就要坐大約4個月冤獄等開審。我屌撚晒你班死甴曱，要講程序個陣就唔講程序，唔洗個陣又揸正黎做，個官批准係睇飛機既起飛日期，班甴曱就死都係睇過關時間，最後早左20分鐘過關都照拉。

係呢度，希望大家幫手集氣，希望可以保釋到，同埋如果唔好彩冇得保釋要還押，應該點做。🙏🏻🙏🏻

Push

推

push，對唔住手足

搵左律師未？

搵左 已send晒資料

衰d講 你全家戇鳩 冇人知咩係離境？ 機場大大隻字寫撚住喎

頂 我夠知 過關仲要行老撚咁遠先到閘口 咪話要12點前入去

未25號就離境

下次睇清楚小小

狗擺明玩9你地

...咁樣真係難搞D
我推post 幫你

寧願坐凌晨機唔保險啲晏少少出發
萬一航班改早咗飛都係瀨嘢

機票係比人拉之前買😞

幫推

都唔好咁撚寸啦 話曬手足